唔該大家咪撚再Post女義士被除褲啲相

如果係想多啲人知呢件事
就咁講有件咁嘅事就得
叫啲人自己去揾張相

希望大家唔好再Post嗰啲相
有碼/冇碼都係

將心比心，就算你係巴打，你畀人除剩條底褲
我諗你都唔想啲相周圍傳，更何況係女仔

最後講多一次
女義士一定要保護好自己
唔好著小背心短裙短褲

我知道今晚嗰位女義士好似係著長褲嘅
但係你睇下著長褲都可以咁樣
你著短裙短褲仲有得剩嘅？

狗，你知道你自己今日做過啲乜
狗同伴，你知道你同伴今日做過啲乜

報應總有一日會來
但未必係報喺你身上
若然未報，時晨未到

可想而知班淫警平時睇幾多av
除人條褲可以咁純熟
女義士真係要多加小心

著褲啊,咪撚著裙啊

想睇？有冇片

Blocked

保護中上

女士們 買定隻哨子/電哨旁身呀！！！！！！！

好撚心痛呀 保護自己呀

唔好上連登喇 返去睇Av啦

推

唔該大家咪撚再Post女義士被除褲啲相

全民dm Emma Watson.

IG傳送門

Hello Emma,

We're writing to express concern over an incident involving the violation of female rights that has just happened in Hong Kong. As you may have noticed, Hong Kongers are currently experiencing police brutality on a daily basis during the process of fighting aginst the extradition bill imposed by the HK government. Earlier just now a female protestor was arrested near a local police station, during which her pants were violently ripped off against her will. The police officers made no attempt to protect her privacy which was unacceptable on any level. Since the beginning of the protests in June not one of our local feminist organizations have stood out for female rights.

We are in desperate times and sincerely seek your help in raising international concern over this matter as we can foresee more inicidents like this one are going to happen in the near future if nothing is done to stop police brutality. Thanks a lot for your time!

A group of concerned Hong Kongers

自己身為女仔見到啲相都好嬲好心痛
唔好比個女仔受二度傷害啦

香港警察 慣性強姦
香港警察 休班雞蟲
香港警察 愛滋病人
香港警察 性病纏身

文宣組係醒嘅，贏咗啦
我屌真係好撚嬲

我係女仔，睇都好難受
唔好再二次傷害

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，group link係大group公怖咗

Done!!!!!

有post 話要send 俾emma watson 知咩事

佢仲send 埋圖

支持樓主出去屌柒佢

按樓主講法Emma watson想二次傷害女事主

有啊 無碼添 不過段片主角係你老母

躝啦五毛

push

啱，推

[啱先開錯台] 麻煩大家將天水圍女仔單野dm 畀Anne Hathaway

前線女性 求下你地唔好再著短褲熱褲
我知好熱
但好過好似而家咁
要好好保護自己

你咪五毛 傻西